南韓最正姊妹合體！潔西卡「泳裝照」被流出 粉絲嗨翻了

韓國人氣女星潔西卡（鄭秀妍）與妹妹Krystal（鄭秀晶），是南韓演藝圈眾所皆知的高顏值姊妹。18日正是潔西卡的32歲生日，結果卻被妹妹出賣一張，兩人罕見合體的泳裝照，小露性感的氛圍讓粉絲又驚又喜。

▲姊妹倆罕見泳裝合體，扮鬼臉小露性感，送給粉絲驚喜。（圖／翻攝自Krystal IG）

Krystal昨日在IG上曬出和姊姊潔西卡的合照，只見姊妹倆分別穿上泳裝小露性感，特別的是，鮮少合體的姊妹倆，一貼出照片就是兩人的泳裝照，讓粉絲相當驚訝，另一張則是兩人一起俏皮嘟嘴扮鬼臉的照片，而且Krystal還被姊姊逗笑，對向來以高冷形象示人的Krystal來說非常特別。

雖然不常在鏡頭前面合體，但兩人常常會出現在彼此的IG動態中，一舉一動就可以看出兩人的深厚感情，此外，Krystal更在貼文中對姊姊喊話「祝我獨一無二的姊姊生日快樂！妳知道我愛妳！」照片曝光後，立刻吸引粉絲朝聖，「好美啊！」「真姊妹花」、「還以為是雙胞胎呢」。

從韓國女團「少女時代」出身的潔西卡，不僅發行過專輯和單曲，在戲劇節目、主持上表現亮眼，而妹妹Krystal也是從女團f(x)出道，和姊姊一樣多方位發展，近年來更專注在戲劇方面，其演出作品包括《繼承者們》、《Player》、《Search》。

▲潔西卡前些年多次來台表演，台灣粉絲非常多。（圖／資料照）

▲（左）Krystal多以高冷的形象出現，偶爾會在姐姐面前露出微笑。（圖／翻攝自Krystal IG）

正..

臭雞

幾時返黎唱歌

姊妹井

Jessica

再見了

收撚皮啦你

過氣啦

E加彩姊妹先係TOP1💘✊🏼

猿人姊妹?

會唔會太靚

勁醜..

勁靚..

醜到上天

同彩有得揮...

彩瑛=彩家之首

柒之首..

今次無暴動

你囉

我對老女人無興趣

老你媽..

老我一倍

你又扮小朋友..

你先係wo...